我地就黎輸，林鄭除時反cup就玩撚完，話罷工罷課罷市班仆街同我入黎！

大家經歷左星期日咁憤怒咁痛心既一晚, 連登同TG 即刻有人發起全港三罷抗議行動，但過左兩日，咩事都好似冇發生過，好似得小量公務員同堅決既巴絲有支持。
其實大家要知道香港唔似法國，當大家10 號風球都未落波都已經想返工就知香港人返工大過一切，因為香港人唔係唔想參加，而係大家太有責任心同始終好多都係樓奴，班仆街老細攪佢地冇左份工係負擔唔起。
仲有唔係個個打工仔都時時睇住連登同TG，加上日日有咁多MSG 、咁多Post、咁多Group ，係imperfect information 既情況下未必收到罷工既信息。
你話我地唔想擺工咩，一定唔係，只係需要多小小時間俾佢地準備。即係點? 即係要揀岩時間，同有時間俾呢件事發生。

首先要了解罷工(罷課)人種
1. 學生
依家係暑假，已經冇罷課呢樣野。
一係返intern 既，咁佢地請假 / 射波相對容易。

2. 開明Office 打工仔
極度開明既老細(e.g. 徐緣)，佢地官方地宣佈公司全力支持罷工，與此同時會利用自己既力量幫手做文宣，廣而告之。
半開明既公司，佢地會彈性處理，俾員工自己決定。

3. 傳統Office 打工仔
呢班打工仔，佢地會用自己方法(射波 /AL / No Pay) 去參與罷工

4. 服務性行業
一般零售或服務行業人士要佢地罷工係有難度，要大工會(國泰空姐個班) 作出呼籲
或者佢地可以預先用自己方法去參與罷工

5. 政府公僕
醫院、消防、救護，身不由己，盡量都唔好，始終有人有需要，但佢地如果休假或者調到更就冇問題。參巧民航處職員都得:
其他政府人員，用自己方法次外，我地可以預先公怖我地會包圍邊個政府大樓，大家有眼見，政府其實好撚驚，你講兩下就叫佢地唔使返，咁佢地又變左罷工。
當然我地仲可以提早早上9點半接放工，咁又得左。

罷工Timing
時間好緊要，我會建議係星期一 而且仲要係月頭。
亦都可以參考呢個 [行動升級] 729 全港大罷工

點解呢? 正所謂星期一係Blue Monday ，大家野餐完攰攰地，或者玩完，感性地都想射波啦，咁就增加左罷工既誘因。月頭罷工係照顧個D 一個月得一日Pay Sick Leave 既打工仔，等佢地多一個合法方法去罷工。

罷工行動．前期
起碼要預早一星期/幾日公佈行動，俾信息傳播同開明Office 打工仔或工會官宣件事。而文宣方面，要做定圖，俾大家係FB 到瘋狂Share ，煲起件事。仲有要講好個日會做咩/有咩集體行動 (主菜)，目標要清晰，因為香港人奴性重同講求效率，如果唔係冇啦啦罷完，9 HEA 左一日又冇行動咁，大家就會唔想罷，覺得冇用。
預先講行動目標，其實有好處，正如上文講，話會圍政府大樓，識玩既再吹大啲 ，吹到遍地開花，政府就會叫人唔好返工，同埋狗怖防都唔容易，貫徹Be Water 精神。

罷工行動．早上(頭盤)
當我地可以做到好大部份人都支持既時候，一半行動派同和理早出，另一半就7點幾8 點係一齊瘋狂搭狗鐵，咁又可以玩超合作運動，狗鐵服務咁差又易壞，當然要加埋地面交通，再死下火，就好易一齊罷工，咁到時又有一批打工仔有藉口罷工，加入行動。
個一半行動派同和理9 點半就可以行動，提早接放工，個班溜網之魚，又可以放工啦。

罷工行動．下午(主菜)
做啲咩(e.g. 去迎賓館送賓)，點樣令大家知道真正主菜係咩, 以下開放討論! 最緊要集體行動 ，主菜目標要單一要清晰!

罷工迷思
可能你會話，咁早公怖，有哂防範，對經濟影響唔到! 我只可以講係香港社會始終唔同，咁樣都只係可以係有限制下盡做，你要成個社會經濟唔郁，太難，除非好似7.22 中午至下午時間咁(你地應該知我講咩) 雙管齊下，就可以做到影響成個經濟啦!

各位巴絲，路仲有好長，緊記我地五大訴求! 追究警黑勾結及失職 !
兄弟爬山，各自努力，不分化，齊上齊落，我地一定會打得敗呢個暴政!

樓主ive仔搵工搵左兩年都係無工返

幫推

推

推
721上環同元朗事件都不能忘記！

push

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威可恥
中國政府利用黑社會製造白色恐怖可恥

中國政府動用黑社會血腥鎮壓示威

#劍指中聯辦
#劍指中共

pish

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院